[突破 x 2036] 造價愈造愈高，東環2房戶，接連錄得逾7字頭成交

理想價
筍盤相繼消化
議價幅度收窄
造價愈造愈高
呎價按月升3%
高銀行估價43萬元
HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHA

東涌區本月至今暫錄逾95宗成交，有望突破上月全月104宗成交水平，而由於筍盤相繼消化，加上新放盤單位議價幅度收窄，造價愈造愈高，新近易手的東環2房戶，接連錄得逾7字頭成交。利嘉閣地產昇薈分行高級分區董事關騰達表示，本月至今東環暫錄20宗成交，實用呎價按月升3%，新近市場成交的5B座中層05室，實用面積484平方呎，為2房套房，向南，以705萬元沽出，實用呎價14566元，屬近期理想價。
而據網上銀行估價顯示，上址估值約662萬元，造價較估價高約43萬元。至於月內另一宗過7字頭2房成交，為5B座高層01室，實用面積484平方呎，為2房另士多房間隔，成交價約701.8萬元，實用呎價14500元。

咪撚洗版啦廣告AA
討論區係要討論有價值嘅內容
唔係黎睇廣告架

首先欣賞 呃人廣告
樓齡逾45年， 碧瑤灣6300萬賣出， 創屋苑歷史新高

#465 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

第二個 呃人廣告
紅山半島9700萬易手, 業主大賺8352萬

#5 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

第三 高尚住宅靠戲院
市區指標屋苑第4波即劈18%

#9 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

第四個誤導性消息
何太太形容LP10為「十全十美」即加推128伙 呎價貴2.3%

#6 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

以下得罪人同走數證據
樓齡逾45年， 碧瑤灣6300萬賣出， 創屋苑歷史新高

#418 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呃人玩心理打J環節
荃灣業主擔心不斷「有客睇樓」,買家為恐遲買愈貴，無睇樓也不惜追價入市

#5 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

利申
追私怨追擊Dr_MK AA狗
但有人想掀世界大戰
本人概不負責。追私怨only。
對樓市，房屋台冇意見
非黃藍糾紛，純粹Dr_MK口賤
DCC001係架兩唔洗理佢

同場加映
AA會員#73269 Dr_MK 你真係好撚廢

東環果邊將來會有地鐵

開始追落後下一個康城

升好多

造價愈做愈高？
點解202101低過2018
又講大話

可以預計將來一房650萬, 兩房750萬up

其實之前2018年升得太快，透支左幾年升幅。宜家慢慢升番上2018年高位都唔係無機會，如果開埋關，一半人打左疫苗，加埋China Joe，我真係唔敢個市會升成點.......

2018尾 trade war其實有機會，但唸得太多又升返

升到宜家未翻到家鄉
拉

拉po，不實消息0討論價值
盡量每次更新證據

騙徒證據 話創新高，其實低過2018

日日新高……

博大霧 以偏概全AA天性

跟住欣賞 呃人廣告

第四個 呃人廣告

第五 高尚住宅靠戲院

第六個誤導性消息

利申追私怨追擊Dr_MK AA狗
對樓市，房屋台冇意見
非黃藍糾紛，純粹Dr_MK口賤
DCC001係架兩唔洗理佢